如果你生左仔女 又或者你已經生左 你會教佢咩人生道理

如題

留名 連登仔話唔生

睇戲大聲講野會比人切JJ / 紅毛泥封西

覺得人地一定會回應你嘅無私都係自私嘅一種
你有權善待人，但唔可以將呢個價值觀強加係人地身上

有禮貌 唔囂張

1.己所不欲 勿施於人。
2.全部人都有價值，人人各就各位社會先運作到，所以要尊重所有人同所有工作，要識得講唔該，唔好睇唔起人。

利申：未生

唔好做兵 港女正臭雞

珍惜所擁有既野

對細路講對唔住認錯

呢個真係好重要
你一時拋唔低面子會成為細路嘅壞榜樣

對凡事抱懷疑態度，唔好人云亦云，尤其小心權貴、權威既言論
審視思想、價格觀有無被扭曲到
追求自由、永不為奴
做人要有遠見，權衡輕重，同時為自己既行動負責
最後，做一個快樂既人

尊重人地尊重自己
公眾場合自動細聲唔跑黎跑去
唔好怯唔好自卑

利申 唔生

播曹永廉唱嘅三字經比佢睇

世界不是白色的
要活下去，要有比死更有勇氣

*唔生

你唔係中國人

個post好撚有正能量 我係咪上錯壇？
Btw我會教佢地唔好睇得自己太重要，做好自己本分就夠
仲有要享受人生，諗清楚自己想點就試下去做，對得住自己同其他人就得

仔仔11月出世
我唔會望子成龍
善良 公平 諗野要由多角度去諗 唔轉牛角尖
就夠

我會教佢睇唔起中國無所謂，但冇需要周圍同人講，因為冇人想知

以德報德以惡報惡

條路自己簡 仆街唔好喊

呢句好低俗
簡單d 做個負責任既人咪得

劣等dna唔敢生，窮矮柒毒短，利申無女

好正能量